有無人覺得徐天佑真係幾靚仔?

同城城差唔多高

一定係城城著咗增高鞋！

no hehe 真係幾正

靚仔 但個樣唔夠charm 辨識度唔夠高
有時明星唔一定要好靚 但要有個人風格

紅Van電影個造型好得

做唔做到3兄弟

佢呢款樣
去做電視一定好入屋
ViuTV唔該

係靚仔
不過做藝人大把靚仔
都一定要搵啲嘢突出先得

有D似張敬軒

改圖嚟

兵佑唔及學長咁靚仔

嗰個年代嚟計，講樣kenny正啲
唔計政治立場

kenny藍？

似tvb 個大咖陳嘉輝

點解咁多負皮
唔似樣咩

2月29 肥左唔少

who?

差我少少咁啦

個樣太gay 不了

仲差唔多樣

Kenny係靚 但以一個女仔角度 佢嘅靚樣唔多吸引到我

以張敬軒角度 佢好ok

我覺得呢條友油頭粉面，成個BARBIE條女KEN咁